有冇人知道星火係咪仲運作緊

想申請生活支援 但見佢半日都冇覆

推

繼續泵錢比佢食人血饅頭

我係申請

有冇人知

係呀，日日都燒緊手續費

完全搵唔到佢哋

筝咗兩個月，

我地查緊